<resources>
    <string name="app_name">MushroomBox</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="temperature">Temperature</string>
    <string name="weather">Weather</string>
    <string name="statusbox">StatusBox</string>
    <string name="fragmentcontrol">ControlBox</string>
    <string name="humidity">Humidity</string>
    <string name="fragmentdata">Data</string>
    <string name="about_us">About_us</string>
    <string name="guide">Guide</string>
    <string name="action_setting">Setting</string>

    <array name="mushroom">
        <item>ชนิดของเห็ด</item>
        <item>เห็ดนางฟ้า</item>
        <item>เห็ดหอม</item>
        <item>เห็ดหูหนู</item>
        <item>เห็ดนางรม</item>
        <item>เห็ดขอนขาว</item>
        <item>เห็ดโคนญี่ปุ่น</item>
    </array>

    <string name="mush1">ความรู้ทั่วไปของเห็ด</string>
    <string name="IndianOyster">เห็ดนางฟ้า</string>
    <string name="title1">
        "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "ดอกเห็ดนางฟ้าจะมีลักษณะคล้ายกับดอกเห็ดเป๋าฮื้อ และดอกเห็ดนางรม แต่สีของขอบดอกของเห็ดนางฟ้าจะอ่อนกว่าเห็ดนางรม"
        "ในขณะที่เห็ดนางรมขอบดอกจะมีสีคล้ำมากกว่า ส่วนตัวดอกเห็ดนางฟ้าจะบางกว่าเห็ดนางรม\n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 28-35 องศาซลเซียส\n"
        "ความชื้นที่ต้องการ 70-90" % \n" "แสงที่ต้องการ น้อย\n" "ระยะเวลาในการบ่ม 1-1.5 เดือน"

    </string>

    <string name="shittake">เห็ดหอม</string>
    <string name="title2">
       "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "หมวกเห็ดหอมมีรูปทรงกลม ผิวมีขนรวมกันเป็นเกล็ดหยาบๆ สีขาวกระจายอยู่ทั่วไป"
        "ผิวหมวกด้านบนสีน้ำตาล น้ำตาลปนแดง หรือน้ำตาลเข้ม ครีบดอกเป็นแผ่นขาวบางสีขาว"
        "หากปล่อยไว้ให้ถูกอากาศจะเปลี่ยนเป็นสีน้ำตาลเข้ม\n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 10-28 องศาเซลเซียส\n"
        "ความชื้นที่ต้องการ 60-90% \n" "แสงท่ีต้องการ กลาง\n" "ระยะเวลาในการบ่ม 4-5 เดือน"

    </string>

    <string name="earmushroom">เห็ดหูหนู</string>
    <string name="title3">
        "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "ลักษณะเป็นแผ่นเหมือนกับหูหนูหรือหูคน แผ่นคล้ายวุ้นใส เนื้อนิ่มอ่อนและเหนียว มีสีออกน้ำตาลเทาหรือน้ำตาลอ่อน แผ่นใบด้านบนเรียบเป็นมันเงา ส่วนขอบแผ่นมีรอยจีบหรือเป็นลอน \n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 25-35 องศาเซลเซียส\n"
        "ความชื้นที่ต้องการ 80-90 % \n" "แสงที่ต้องการ น้อย\n"  "ระยะเวลาในการบ่ม 1.5-2 เดือน"
    </string>

    <string name="oystermushroom">เห็ดนางรม</string>
    <string name="title4">
       "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "หมวกดอก มีลักษณะคล้ายหอยนางรม หมวกดอกมีลักษณะแบนราบ  ก้านดอกเป็นส่วนชูดอกขึ้นไปในอากาศ ก้านดอกค่อนข้างสั้นและเจริญเข้าหาแสงสว่าง ครีบดอก มีลักษณะเป็นแผ่นบางๆ สีขาวหรือสีเทา บริเวณครีบดอกเป็นแหล่งสร้างสปอร์ \n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 20-28 องศาเซลเซียส\n"
        "ความชื้นที่ต้องการ 70-90 % \n" "แสงที่ต้องการ น้อย\n" "ระยะเวลาในการบ่ม 1-1.5 เดือน"
    </string>

    <string name="whitemushroom">เห็ดขอนขาว</string>
    <string name="title5">
        "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "หมวกเห็ด รูปกรวยตื้น สีขาว ขอบงอลงเล็กน้อยเส้นผ่าศูนย์กลาง 3 เซนติเมตร เมื่อเป็นเห็ดอ่อน ผิวมีเกล็ดสี่เหลี่ยมเล็กๆ สีน้ำตาลหม่นหรือสีเทารียงกระจายจากกลางหมวกออกไปยังขอบ \n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 30-35 องศาเซียส\n"
        "ความชื้นนที่ต้องการ 70-90 % \n" "แสงที่ต้องการ กลาง\n" "ระยะเวลาในการบ่ม 28-30 วัน"
    </string>

    <string name="yanagimushroom">เห็ดโคนญี่ปุ่น</string>
    <string name="title6">
        "ลักษณะทางพฤกษศาสตร์\n"
        "ดอกเห็ดมีสีน้ำตาลอ่อน จนถึงน้ำตาลออกส้ม ก้านดอกสีขาวเนื้อแน่น ดอกเห็ดมีสีน้ำตาลอ่อน จนถึงน้ำตาลออกส้ม ก้านดอกสีขาวเนื้อแน่น \n\n"
        "อุณหภูมิที่ต้องการ 25-30 องศาเซลเซียส\n"
        "ความชื้นที่ต้องการ 80-90 % \n" "แสงที่ต้องการ น้อย \n" "ระยะเวลาในการบ่ม 1.5-2 เดือน"
    </string>
</resources>
